[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (94) 曾絢爛奪目的瞬間 謝謝你 如清新的夏雨般

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。2017年7月16日第一次舉行香港迷你演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日~2016年9月6日 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

[MV] Cao Lu(차오루), Kisum(키썸), Yerin(예린) _ Spring again(왜 또 봄이야)

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~2017年2月15日 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 순올 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

#3.7

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&匿名巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#8.3
長銀

藝名：長銀

本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi

生日：1997年05月30日（21歲）

身高：163cm

血型：O型

星座：雙子座

出生地：首爾

學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)

隊內職務：已離團 (但就快回團)

專長：呼吸、扮哥基犬

興趣：收兵、撒嬌

未訓一頁留名

新人留名

頂住呀 係HK為大神們打氣

比例金韶情最高

新po凌晨好似清新嘅Summer Rain般留名

金韶情、黃恩妃、鄭睿隣世界級靚

一頁留名

情黨留名

話說Summer rain既live stage
backsound係咪去走哂
今日mcd我聽到既似係全live

btw, 原來情情係有三句

好耐未見過咁夜開po

好撚眼瞓留名

頂住呀 清

深宵留名

新post願望，希望rainbow快啲有舞台，等其他人都有機會聽下呢隻歌

外國勢力留名

深夜 定應該話就快朝早留名
金 韶 情 世 界 第 一
Summer Rain CB大發

新飯留名
CB大發

留名

留名，今晚飛

新po留名

新post 留名 ....loop 左Summer Rain 日幾 ... 發覺淨聽好聽過睇MV / Live ..我覺得因為隻編舞很忙 ...太多動作同隻歌本身個range 唔太夾 ...隻舞唯一最型係最尾開花個下 ...
btw ,有無把打知朵花個花蕊既係邊2隻手拖住呀 ...?

早晨，新po 留名
終於星期五啦

逃學新飯留名

早晨，新po留名

星期五留名

銀仔世界第一

成功傳教
個朋友入左銀黨
有個同好朋友

訓醒用銀手留名

新po留名 丁恩妃世界第一

瘋狂loop佢

情仔CB 大發 ...終於唔駛包尾

Nothing is impossible , everything is possible,
You can make dream come true.
留名

啵D ...你頂得住無 ...

嗉 ...唔駛講都知頂唔住

希望d buddies 會再來睇我cb 啦

再來一次 ...一次咁多 ...

係望住你呀 ...有無不停loop 聽我轉假音上高音呀 ..

都係靜靜地 , 慢慢比Buddies 欣賞下啦 .

new page is start.

等我呀銀

早晨留名先

新post留名

YERINNNNIIIIIII

新飯留名

琳仔

估唔到小女友巴都會叫春

黃恩妃

好似好耐無人叫春, 重要咁早叫~~~~
有個CSL 今朝晨咁早大叫 好撚正呀~~~~~
請自行 對號入座

新飯留名
我銀仔世界第一

各位早晨

粒巴
好耐無見你講早晨

因為一直mon post中

有冇巴打喺信和 有白衫yuju卡 只換v手情女神/藍衫銀仔

豬飯留名

情飯留名

yerin

呢張相有點靈異..

你見到啲咩

留名
summer rain 愈聽愈正

一鍵留名

有乜咁靈異

等開學留名
繼續去課碟

你地見唔到咩

情情正~~~

正~~

Beautiful girl

我想問咖啡廳個到d字比唔比copy
雞仔copy唔到

東方巴今日啲成員順位點排法阿??

少年你係咪讀書讀到有幻覺

1. 情情
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
2. B仔
.
.
.
.
.
3. 騙子琳
.
.
.
4.智智
.
5. 銀仔 (太多銀飯費事爭 )

5個成員

豬仔有韓國樹神加護，冇可能埋身，暫時唔入

情情今日真係靚到痴線

癲到

仆街依家次次見到Sowon都諗起rap個段bad girl

好清純feel

PB leader

肯定好臭

腫到塊面 變肉琳

好靜 係咪GB咗?

Bad豬

好__bad呀
快D打我啦

曳曳豬呀
要教訓下先得

music bank 有得睇未

終於有假放

뮤직뱅크 Music Bank - 여름비 - 여자친구 (SUMMER RAIN - GFRIEND).20170915

啱啱去信和買碟 已經冇得揀poster
冇團 b同銀

仲諗住星期日去添屌

屌, 諗住聽日買

灰機點解成日都同本命冇乜緣份咁

不過M字頭個間話過幾日會返貨

有冇巴打可以用以下是一張同我換flower bud yerin跪求 telegram: yerinyhc

齊晒三張銀
感謝換卡巴打

跪求換銀

屌

打去問下齊poster先去

琴日同今日兩個舞台都係預錄？

點解信和咁快有貨？團購又咁慢？

成個信和都係豬智小卡

跪求銀卡

buddy果然個個高富帥
個個都幾隻幾隻咁買

咁就岩, 到我買就中銀

【河吧中字】 170915 Nimdle 女友第8集信飛篇轉載請註明請勿二傳二改[製作：河式壽司字幕組.去抓三文魚的尼]

今次依張市價幾錢？

Album

做咩漏低豬仔同智仔
等我去接豬返黎先

點解我一張豬都可以唔中

我都係

想知各位金主買左幾多隻 利申:聽日先買

信和兩隻 一日一隻 豬智 兩pair
琳黨b黨 請去cd warehouse

我都係信和買 點解一張豬都冇

我兩隻 唔同舖 一模一樣 豬智
我想要情情啊

兩張豬都好靚

點解我信和反而係中琳同b

我都想要情情
去邊度好

一定要中銀

新飯留名，多多指教

躝啦 依到冇人嫁

聽講呢度啲人好惡惡, 原來係真架

你係唔係想渣BMW 撞我
係唔係呀???

個個都成身龍虎豹

聽講上星期開始轉曬蠟筆小新

以前呢到好和平 而家下下都喊打喊殺

巨人村姑

有多智智就比我，唔好掉呀

上堂分組揀題目要搞到猜包剪揼，小學生咁，唉，好反智

細佬，你恰良哥呀？醒扒啦

依到D人好惡

老公巴做乜重補多刀
和平散開~~我躝~~無事發生~~
睇相睇相

見到張相就慘慘豬 隻腳整親

🦎
想問叢琳係咪最後一集

應該係
除非唔係

傷B

官方定既方法?

不嬲巨人黎

影番高啲, 靚曬靚曬

等我又試下睇下會唔會比人diu先

唉，無法啦 ...呢排唔係咁如意，叫下春，發洩下d 悶氣 ...不過真心個幾張圖真係好靚 ...尢其係仙隊😻

女友巴睇黎好忙 今朝個post宜家先覆

唔係，係唔比撞題目所以大家要私片

無計 ...生活迫人

上黎叫下春係正既

學生真好 有兩日假去玩

巴閉

其實尋日偷左小小時間，入左西貢，搵左間cafe shop 抖抖 ...當最後一個鬼佬都埋單走埋後 ...我就開住speaker 一路聽，一路發呆 ...

不過個player 唔係你地用來刷音源個d ...不喜勿屌

兩日假有咩好得過黎韓國玩吖
有機會撞見銀仔架喎

可能佢依家係機場準備飛

可能已經係機場，準備夜機飛了

可能已經到左韓國

戴左罩都難掩仙氣

#丁恩妃# #Gfriend銀河# 【河吧中字】 170915 #偶像學校# 預告轉載請註明請勿二傳二改[製作：河式壽司字幕組.加班尼] god炸不是一天練成的[可憐]

聽日都係去影銀河

椰琳

巴打係咪去咗舊街嗰間？

玩波咁

咁都知 ...連登仔起底果然強

小女友巴，西貢有咩好行or食?都想放假去散下心，以前去過但冇咩記憶了

Bad豬好正，身形真係好fit

同意 , 同 love whisper 一樣第一次聽真係覺得普通 ， 覺得無高潮位
loop 多十次八次真係覺得好好聽

今日去信和補飛
智豬 cd warehouse
琳倩 信和
團ver. poster賣晒

其實都係去舊街個邊 , 不過其實條街好短，無咩野行 ...再行前d 就海鮮街 ..
再向前行就碼頭 ...再源海邊行就泳池 ...個度都幾好feel ...再向前行就有餐廳同飲野既地方 ...

上年去廿幾次西貢

女人B

有機會的話，我都想試下潛水

唔好意思，好耐冇入過黎，一黎就亂入阻一阻到大家
小弟整左個Stage Mix，雖然依家新歌都出埋先出呢首
希望大家可以支持下，鍾意嘅話施捨下個Like
覺得有咩不足同意見歡迎指出同埋賜教

需然遲左d , 但都唔錯 ...加油

整得好好，唔錯

勁smooth
巴打勁野

G持

summer rain個高音位正過love whisper好多

飛了，可以睇肥琳啦

其實 summer rain 整個 piano mix 會唔會更好？

早晨
周末啦

早晨
新飯表示夠鐘返學

支持好順好看呀

畢地真係謙虛
個stage mix咁正咁都叫亂入
我就真係亂入上嚟R水吹冇貢獻

懷舊一下

長銀

多謝大家
我就係冇水吹先至係亂入嘛

港場應援片大神

投票~

Umji: I thought I had it

好勁

瞓醒又要拜神

早晨，有冇巴打可以教下我簽名會既功略

準備左一分鐘首輪發言未？小心比女朋友團滅

未，點做好，去聽日個個係唔係今日要抽獎

係

Ching 上次買左幾多

冇嘢想同佢地講咩?

一定有，不過英文得唔得，抽唔抽到都未知

聽日個個間碟店係唔係仁川個到

只係廢青得閒冇野搵野黎做淨係識剪片
Comeback都未追過

叢琳🦎

冇冇高手指點

睇yerin啲纏水相 搞到我又想去了

地鐵仁川1號線 仁川客運站
位置：

買諜個到？

其實今次小卡係咪量產智仔同豬仔
CD warehouse買又中佢地

叫你轉飯

想話做個專一清泉都唔得

巴打我是咪識你 你ig係咪w開頭

你係咪s開頭

飛去韓國啦

我想要豬仔都冇

呢段有巴打po過未

豬仔就齊

睇黎我要去cd warehouse爆多隻

[img]圖片網址 [/img]係唔人火我依間

唔係

屌，賣完冇得參加屌屌屌屌屌

來到咩都睇唔到 on9

小學雞玩意

屌屌屌屌屌屌屌

想問有冇人buddy訂左正規嘅簽專？
係咪未到貨？

巧驚

等下劑 總有機會

等在咁耐，重要走堂去，等個吉。碟都冇張阿

依加哭左出來，都唔知為左d乜

冇得照報名後補碟

仙氣情情

有既咩

等左幾耐?好多人排?

有

佢只係話冇曬 completed

有既既咩

屌問清楚先

屌d職員唔識英文

屌二隻碟都一樣有冇人換琳子？

巴打想問咩?
試下幫你譯
不過譯完佢都係用韓文答你

係阿 佢用translate

譯到一舊舊咁

得番2個鐘

唔得

換唔夠錢，買得7張

Summer Rain聽多幾次好有feel

巴打每次見到你貼既圖我都會撳來睇

希望你成功抽中 ~

唔小心入手左迷你123專

顛峰狀態！！

Good luck

有錢

矛錢 脫飯之日就會後悔

集氣

睇嚟行唔到半日

可愛智

重要冇碟比我最快星期一二😐

但係我星期一下午番去，假裝星期二先有貨=送875比人

坐下，hea 下，食下野都得既

留到下次cb 先返去拎

😤

情情啊

世風日下 連海報都有得炒係咩玩法
大家係時候strong hold

給我學業打氣，好大壓力

有冇巴打知咩來

女友去哪兒
神團綜

睇左3次既團綜

加油呀老公巴

我覺得最好睇既團綜

無錯

vlive~

快閃 睇得兩分鐘

睇到縮細嘴B仔笑左

點解開一開就無左？

2016齊人團綜

得幾分鐘咋
Btw bad girls又黎

女友最清純時期(我覺得)嘅團綜，最好睇嘅添

一開vlive就聽到唱緊bad girls

thanks大發

7次留名

有中字睇左個part

時間過得好快
迷你三轉眼就到迷你五repackage

想當年，我仲反緊KPOP

依家比豬仔圈實左

B

Shake it Shake it

唔知wow左未
係微博見到豬仔19號去錄fantastic duo

Shake it

做評審團咋嘛?

日狗

應該係

記得投票，有機會贏架

又冇瞓教留名

收唔到信

唔知有冇寫錯email,定係真係抽唔到

tg me
@GaeliGil

玩左叢林的法則一日 都唔知yerin點捱 冇訓過

咁就收左皮 都唔知幾時可以再去

Ocamp?

首週7隻
27隻就差唔多

咖哩大神袋錢入你袋啦

從來簽售都唔係靠運
7隻誠意差少少

，本來想買10-15張，但係仁川個頭只可以換人仔，日圓，:美元，我到個時7點

得番一個鐘，來回都趕唔切

屌，早知帶美金

個日有個韓仔幫我翻譯，買7張佢都話多又盛，我話最少十張先有機會----佢買一張

人地有幾多機會去你有幾多機會去呀 嚟到allin一場你賭最低消費

😩換唔夠錢真係出事

重要張碟都冇得拿，如果星期二先到貨

投呀

睇來下次all in 30張😡

富戶

都唔知有冇下次，今次已經比人屌到仆街

學生哥一個

【中字】170915 偶像學校E09. 小女友cut

唔見真人保留嗰種神秘感咪仲好

唉，你就好啦，依加係上岩洞行下

沖呀

即刻多左2%

0.2%先岩

外國飯不嬲冇人權
韓國人的確可以幾隻入到

自己參透下

海外飯被SoMu撚死

lol個時試過2隻入

睇到個list,韓國81個，海外19

唉，冇抽獎運

LOL 一次5隻中 一次14隻中

呢場買15有中有唔中

下次買幾多好

無知一問 點知自己入唔入到fansign？
係咪有張劵架？

海外19個呢度佔左最炒一半

呢到啲人rich

B5大大方唔方便解一解答問題
有d關於升鴨ge問題想搵你請教下
TG: sakurgi

等台灣或香港場算

岩先投果陣36>36.2
Gogogo

上～上～上～上呀～～

銀仔世界第一

等到幾時

巴打好慘

當吸下經
下次再去喇

下次我怕冇全副身家

首爾今2次，加埋十日，明洞行到就熟

之前第二次去 明洞 弘大嗰啲都行到熟晒
不過都係想去多幾次

下次有機會一齊去😑一個人好悶

唔夠力呀

我都是跟第一版個升級教學

前面有劫數有受挫 也會放任笑著抵擋～～

又candy ball

好期待佢地有一日會唱

港場2.0

開左隻碟 有 三張卡

你條mk囝太幸運了

夏雨乳豬高音嗰句同呢句一模一樣

我再試下THX

公平咩

女朋友中韓歌詞應援方法全整合(已更新Summer Rain + Rainbow)

用呢個好似可以留言
更新慢唔好催

點會一個人
我吔呢度幾個巴打都過咗去
你t一tg佢吔啦

咁快就燈candy ball

畢地最強, 衝啊

脫飯
反女友
any1 john?

통통린 세젤찬

ho john

1

john

中韓歌詞好正, 不過個背景好花下搞到啲字有啲難睇

開多十個八個account 投有無用？ 會唔會check到相同 ip 投當無效 ？

約翰

有 唔會

咖哩大神

而家呢?

過左11點，又可以再投了
聽朝8點完，快d投埋佢

好啲, 但其實唔係白色背景, 五顏六色字都會難睇
唔緊要啦, 可能係我眼唔好, 我copy and paste to word睇

連登個server係咪有事? 連唔上嘅喂

頭先差0.1%
依家差1.2%

已投5票 盡力

有Google Document版方便down做pdf

轟左十票

thanks ! 開左 30 個 email , 依家去開 mave account 投票

依家差成3% 利申:已投6票 buddy做野

keep住投緊

投晒了
已超過IP每日投票限度。請明日再次參與

想問有無人想要Parallel 全新未拆碟試下運氣
唔想再拆了
TG ＠PULB_JM
thanks

一隻碟入面竟然有4張卡，3張仲要係豬仔添
今次fs買嘅碟中左好多銀同豬
竟然fs最有驚喜個兩個出咁多張

4日加埋瞓左有冇10個鐘?

要番香港了 希望下次得米

有冇巴打依幾日飛韓國

早晨

係咪mk先會爆到一隻碟多過兩張卡

好耐無留名早晨

我中三張 已經難 你仲要四張 變相買多左隻

買碟個到星期二先到貨，但係今日走，有冇巴打依幾日飛韓國

要回家了

垃圾ser 要去搵祖祖了

屌，番唔到香港，慢左五分鐘，碟又拿唔到屌屌屌，早知唔去拿

點解你可以咁慘

屌碟都冇埋

冇左加埋2000$

rip

你好悲劇

碟又冇機票又冇
否極太來呀畢地 極運等緊你

呢個頭呢套打歌服
_睿隣世界級

加油呀畢地！！

依加係機場等到今晚先番到

都唔知今次來到做乜

痴線 黑到咁

紮花幾靚

想要隻小火龍

唔想再睇到😭咩都睇唔到，咩都冇

好想死

個隻脂肪寶寶好得意

個天都想你脫飯
or
個天考驗你對女友嘅真誠

你見到邊句適合套用喺你身上

我覺得係脫飯多d 自己想攪唔掂

都

琴日睇fans page話gfriend會黎香港mama?唔知係咪真呢？ 如果係又要訓身搶飛

假架 係上年消息黎 因為內文個post有ioi

諗住唔訓機場問下來左貨未，點知6點到貨天阿，咁都拿得番

威啦你.....成程fs不停攞黎玩

開始轉運

【韓流】SinB伸腳出車窗捱批 GFriend事務所解釋話...

韓國女團GFriend今日喺首爾現身，並為台灣節目《我愛偶像》進行錄影，佢哋喺現身嘆美食及飲凍飲，SinB飲檸檬特飲時因為太酸關係，即時大感難受，場面搞笑。

而近日SinB就惹是非，佢上周四出席活動時，即使喺車內仍與粉絲有唔少互動，拉開車窗同粉絲打招呼，又獻飛吻畀粉絲，相當親民，其間佢仲忽然抽隻腳出車窗，睇起上嚟好似用腳同粉絲打招呼咁，片段流出後，佢嘅行為就被批評，網民指佢無禮。
對於SinB被捱，GFriend所屬嘅事務所今日亦急急澄清，並指當中都係誤會，事務所解釋當日SinB係想話畀粉絲知，佢着咗對方送嘅鞋子，由於有啲人唔明白當中意思，所以先誤會佢用鞋打招呼。

d人腦殘，係唔係都鬧
我睇都唔覺得乜野仲好搞笑添

咁都可以搵位入cls

Hater gonna hate

係咪Mera送？

話說琴日fs同肥琳提起叢林的法則
我：妳好利害啊竟然唔驚
妳覺得sinb去嘅話會唔會驚
肥琳：(望一望sinb)
肥琳：
之後佢又望下隔離嘅韶情
肥琳：

韶情

到最後計番只係冇左100hkd 唔知好笑定好哭

轉運架啦

巴打振作

800$簽專係咪都係巴打

韶情：咪擋住grapher鏡頭

霸氣情

冇記錯係

好想去fs

死.......到我都開始掛住佢地
好想再去fs+1

都話係深坑

你大把機會去啦

都唔好玩既

去過fs之後，真係同你地講嘅一樣，d乜野小卡同m&g親簽真係冇感覺又冇衝動去買
完全及唔上女友響你面前簽又可以同佢地傾計又玩

溫完書就睇下銀仔fs fancam先再講

Damn 好想佢地黎呀 唔知幾時有消息呢

不過真係要練好啲韓文先好玩

講咁多都係唔想課水買親簽

猩猩：比我抖下未？

你覺得我會睇咩 自虐行為

其實夏雨簽專有冇團購

唔見有
利申 想買

法國呢個po個個已經變晒fs巨

無去fs既小薯(e.g.我本人), 當然唔敢出聲

銀仔

你都變成握手會巨巨喎

其實唔去就唔會中幻術

哇，你都係大神喎

In shingshing we trust
認真講句：真係感激咁多位

係，尤其係B同琳
B仔中間有dead air, 琳就好多野想講，講左一半知道我唔明個合埋嘴嘅可憐樣

寫定貓紙上台 俾琳子搶左張貓紙嚟睇

えええええ??

寫中文

對提子免疫

中英韓都有 佢睇到一頭黑人問號

琳 :咁你幾時返嚟 可唔可以唔走?
我 :唔得呀 真係要返去英國讀書喇
琳 :我唔想你走 stay korea dont leave
我 :sorry 我會掛住你架
琳 :我唔理 我cb你就要嚟 係英國飛過嚟 話知你

次次都話下次cb要學好韓文，但一次比一次快
鬼有時間學

笑左

好有live feel 好想去呀

肥琳:話知你死 夠鐘就好進貢啦

唔想做第二隻神獸就識做啦

當佢3月中cb 來回機票$4300
哪有錢

同佢講咩係肥琳世界級個下我差d死又話你知咩

死係女朋友手上係咩感覺

去英國賣身 , 黃皮膚BODY有市場

樹哥야

你都做到

yujustar

你都勁吖

而且我地仲有猩猩

芯無罪

Same

又投票

已投

吾投

投乜牙 反女友吾投拉

岩岩先番到香港😑，下次諗下找人一齊算

留個靚名。

終於返到

希望有ching 下次carry 我🙏🙏🙏

自己一個咩都唔識，下次一定要得

幫你唔到

下次cb mon實個post睇有冇人一齊先去

豬呀

票已投

shing啊

豬呀........

大神們一定去 睇下佢地肯唔肯carry姐

情呀.......

邊個勾情嘅手指

睇番今個星期，原來有巴打有去到 ,早知問下佢地先

情

多得大神carry嘅薯仔

我

你都升左級做大神架啦

又要番多d工啦

소원아아아아아앙

智啊 豬

去完嘅後遺症就係…同大神一樣文字叫春

情呀……豬呀……琳呀……

個個都아아아

大乜鬼 抱大腿咋我

통통린아ㅏㅏㅏㅏㅏㅏㅏㅏㅏ

仲통통rin 想死第二次？

佢口裏說不

反女友先係正道

咁靜嘅喂

fs後遺症發作緊，mon po算

想問下有咩twitter大神值得follow

我智gashina

躝啦
好掛住我智妹

好正 一槍打死我

POURUPLIKE B#비처럼 풀어‏ @POURUPLIKE_B

頂比你講先

仲有CodeName#소원‏ @codenamesowon

@hkgbuddies

廢銀俾我妹屌打

@mysweet1004

求翻譯

我呢個負心漢連掛住都唔敢講

忙到完全放棄女友，好負面個人

咁你下星期幾時得閒 留左好多俾你

睇下女友咪唔負面囉

這週週偶多看兩次

The Show 直播link:

1位候補 BAP vs 女友 vs wekimeki

短訊投票方法:
首先，將手機時區(Time zone)設定為首爾
然後發送 여자친구 到+82 1119 or 00821119

投票時間:
香港時間17:35 ~ 節目宣佈截止投票

一位集氣

集氣，已投

畢地快啲投票

投啊！

冇時間冇心情，返到家第一時間趕沖涼刷牙就瞓

有新既?食飯時睇下先

maybe 星期五啦

已投 集氣

趕到番屋企
Btw豬去左邊

豬錄緊fantastic duo

女朋友

一位

一位左？

出發上堂前追到
一位粗卡

聽到多謝李尚敏

一位粗卡

vlive

v live!!!

豬呢

yerju

兩個最愛，fs對我好好

初一位粗卡

改名？

very nice name

讚你都屌

本來無咩祈望 ...反而咁驚喜仲打 ...
1位粗卡

我幾時都話The Show 對小女友最好

新飯留名 一位粗卡

死mk 仔

銀仔 :你係咪第三週嚟個個txxxx...?
我 :係呀 妳認得我?
銀 :梗係認得啦 剪左頭髮喎你

相比起銀 very nice name真係

mk jai

出現了

一位粗卡 感動到眼濕濕

拜神

垃圾銀

到底有幾多彈藥

Real god幾時可以同你打聲招呼

好想試下係生放大嗌一位粗卡

慶祝summer rain一位姐唔洗暴雨行雷閃電咁激掛
濕撚哂

唉，好想見到佢地，番到香港係到唸左成日

【河吧中字】 170919 Nimdle 女友第9集嚴智篇
轉載請註明請勿二傳二改
[製作：河式壽司字幕組.和Nimdle再見的尼]

有無巴絲未換海報 ？
有eunha想換sowon

請問出面買碟係咪已經冇得揀poster?

信和電梯直上唔知 左邊就要加成廿蚊先有得揀(聽人講) 我係cdwarehouse買先無得揀啫

加廿蚊留黎煲醋啦佢

銀河終於抽到壽司了

偽飯冇睇兩個禮拜綜藝

成半年冇睇

請問豬黨滅黨未

仲有黨咩 等我睇過

黨員們比d顏色佢睇

想我派水泡嗎 HAHAHA

本來今日溫書溫到好崩潰
但收到碟接女友返屋企真係好開心
多謝有大神留左豬仔海報俾小弟
返到屋企仲見到女友初一位真係好感動
女友真係俾左好大動力同安慰我
希望有一日可以親自去見女友

豬黨小薯在此

專一豬黨here

真專一豬黨

我係到呀 MON緊姐

唉好辛苦

我都拜下神仙

聽日見工
豬仔要保佑我成功
咁先有錢去見你

愈溫書愈發現自己乜都唔識

仲話冇假 果然畢地都係信唔過

原來豬黨仲有咁多人架

基本啦

全部不了然後係晒韓國度隨時見女友

我換，留聯絡方法.

輕鬆啦，黨員加油

豬仔會保佑你既好似係

【河吧中字】 170919 The.sh.ow特別DJ
轉載請註明請勿二傳二改
[製作：河式壽司字幕組.送外賣的尼]

我sowon想換銀

巴打加左你

我好似遲左少少

痛苦的回憶

心累了沒?

付出與回報...

不過之後每次米牌又咁明顯認證同埋琳智用埋黎匿埋又感覺值得嘅

最重要銀仔有睇本photobook，記得入面d圖同埋話我知佢好鍾意我設計果張
冇你耳環咁正但回報已經120%

兩週年好彩都有絲打份cls禮物 唔係渣都冇

唔只呢樣咁簡單

原來你有問到 佢仲記得

唔派負啦

大家繼續飯女友
yeah

我就係負面撚

要記住女朋友永遠是對的
而畢地係心態上輸哂 先會覺得負

攰，唔到我理冇權再理

我一開張圖佢高8度呀一聲就已經知道佢認得，然後一路開心咁笑一路講係生日收到，然後揀左遊戲代言人個張話鍾意
所以其實我未問銀仔就已經講左先
果然係最強圈飯idol

得米
銀仔
銀仔...銀仔佢 唉我都唔識形容佢了

銀仔佢d反應，尤其係望住你果對眼.......
真係少d定力都死，好鬼勁

有名你叫吸魂眼

八半好眼訓

日日10半

我係每三個星期就有一日八半

我毒撚唔敢對望

咩情況下都係望實佢對眼 諗野都望住佢諗
好似係咁

好過份

咁樣銀仔先有心機同你講野 好似係咁

走IT

鄭睿隣竟然冇嚇親

一年了

根本係嚇到瀨哂屎無瑕再俾反應

"湯"完神獸之後大膽左

專業偽人鄭睿鄰

통통린

沉到落地核

好靜

今晚會唔會有獎拎

等節目中，一叫就會出番來啦

一世做兵命

今日冇放送

但係有SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS

原來係頒獎禮黎架
以為公演

等vlive個直播award先

扺啦

一開就見到

行緊紅地毯了

聽日就去訓練了地盤佬

正

好正，做緊野冇直播睇
之後睇番d片先

今日件衫好靚

豬啊

啲聲
唔知做咩就出左場

係我電話問題定啲音樂疊晒聲

個直播做乜事

恭喜女友攞到SOBA本賞

返左成日工最開心係呢刻

女友

仙女情~~~~

SOBA嘅本賞啫係咩

應該係十大勁歌金曲之類

88

搭程車又有新進展

shit
[唔知咩test failed]
後面managers....

稀客

冇人識佢呀

傳說中既咖哩哥

新人留個名先

唔係飯都留個名先

你個芯佬呀
仲唔比我捉到你

啤啤有份表演呀嘛

國絲

2:23 銀仔同肥琳hi five

想請問下係唔係無人搞 rainbow m&g 親簽團？ 我唔知有無 miss 左

X2我都想問

今次我唔搞啦 大家想買可以搵佢

收工留名，番完學番工好攰

我只係要番2個，有冇巴打要碟，有4個，95蚊張冇海報，回本等下一波

後面kisskiss?

3Q~

謝謝

無人貼

死哂

咁靚都無人欣賞

脫晒

呢到好多人成日帶頭脫 無人好正常吧

唔該先 再感謝你一路以黎幫手訂 m&g

頭幾秒講廣東話位 buddy 係唔係呢度D大神黎? 又講柯尿又講柯屎

究竟講梗咩可以拉到去屙尿屙屎

我智

Sorry係我講

我見sinb去廁所有啲耐就同另一個巴打講係咪去左屙屎

後面好似仲有句屌你老味

好似係
我:唔似去屙尿，似屙屎丫屌你老味，個粗口只係助語詞，冇對象架 唔好話我鬧佢地

無可能係去屙屎 我心目中既 b 仔係唔會屙屎架

咁都比人無意錄底左你地既說話

依度好多大神都比其他大神錄左音

靚女唔屙屎

錄嗰個係日本飯黎

屌，咁我就大拿獲

變到好似佢地過左香港搞fs咁

周偶係點
點解個個星期得幾分鐘

10幾個香港人

你地走曬

成行十幾個香港人連住上去cls

條條片都好多廣東話

就算我個場週圍都聽到廣東話
勁過d韓飯講野

終於出現

笑死

專一清泉深夜留名

收皮啦

巴打咁夜仲唔訓

飲醉左唔得咩

好想要

想問下之前跟團訂左m&g親簽大約幾時有碟拎

應該10月尾

應該可以賣好貴

呢張打孖黎 YeJu
Btw 各位 Be Buddies Not Bullies

真專一清泉深夜留名

好想要+1

瞓

有錢都買唔到
何況冇錢

早晨留名

依d到人 好惡好爛口

thx

諗番起琴晚個夢,原來我又夢見b仔
唔知點解最近夢見b仔仲多過豬

可能你潛意識想轉黨

I'm watching you

好快會真。轉黨架喇

喂喂喂喂

你係咪真係想轉黨?

成日都有黨派鬥爭既

肥琳世界第一

智仔

等下次cb就all in ，今次當買教訓

下次
:英國飛嚟囉 我唔理呀

最後你真係英國飛去 而佢亦都真係唔理你

what a nice name

仲有I'm so glad to see you

仲有 呀～HK buddy~~ (高8度)

:第一次嚟牙?

新入坑留名

佢地又冇咁樣反應同咁問喎
我講完我HKG buddies 同設計嘅之後就集中開心傾計
除左B仔同智智

上左馬航飛機，肥琳保佑呀 我仲要來見你架

umji 竟然咁對你

搭過馬航長途都冇事 唔洗驚

冇事嘅

幾時可以再見到你

咁又唔係，我意思係冇乜點傾計
因為自介完我就發現佢手指受傷結果主要問下情況同關心下
其實智智好貼心咁幫我響張memo紙寫好我個名同埋畫多左個心心響簽名度

B仔就真係有dead air同埋要諗一陣先記得我本photobook

我的甜蜜天使

琳fs係咁對住我唱씽씽불어라
仲叫我返去search

我坐埋去嗌佢예원아
佢對住我唱오빠아

Shing shing

豬豬

好想再俾sinb趕走

:聽日返香港
:唔好走啦 留底睇我呀 watch me!
:no money ah
:oh...咁你走啦拜拜 bye~

我一坐底，肥琳叫我個名 第二句就問 where is my ysl

今日係米有mcountdown放送

係呀 半個鐘後開始 好似係

我即刻收左皮 之後我話上次漏左係酒店，佢就狂話我冇記性 叫我下次買野比佢食

今日有冇短訊投票？

1. 去免費send sns嘅網站
,

2. 電話no.打上00822336/＋822336

3. 地方選擇South Korea

4. 內容只需填寫 “여자친구”

5. 填完後按Send

今日有一位候補啊 大家記得投票

投票

投票+1

PPAP

投左未

冇上嚟一陣點解咁多提子

投ed

今日一位有冇機

應援

有嘅
俾啲掙扎

豬同情今日勁靚

Nothing is impossible
Everything is possible
利申：唔知

GFRIEND一位粗卡

一位呀 屌你老母！

Yeah~~一位粗卡

一位粗卡 狂賀

Nothing is impossible
Everything is possible
一位

一位ho ball

一位粗卡 佢地把聲好似沙哂有冇人聽到

Summer rain 2nd win

MCD一位粗卡！
係大台一位呀

唔知點解
要休息下啦

肥琳搞乜

殺人犯

自體發光

食人mode on
btw 一位粗卡

坐個飛機姐，咁多提子既

馬尾情

啱啱見到有巴打係mini爆碟揀海報

食提子食飽 唔洗食飯
Btw 一位粗卡

【Let's Dance完美節奏感中字】 GFRIEND《 Summer Rain》

黃恩妃

gfriend ho ball

여자친구 1위 앵콜 직캠 여름비 SUMMER RAIN GFRIEND Fancam No.1 Encore full ver. @엠카운트다운_170921

No.1 GFRIEND CONGRATULATIONS! 여자친구 1위 축하!! 170921

遲來一位粗卡

1位粗卡
今次齊人慶祝啦

恭喜女友朝住第3個1位進發

好好笑

聽日音銀係米播特輯

睇來女友大勢已經沖破音源榜 ...

1位粗卡🎉🎉🎉

yerin 有粒墨好似仲好睇左

食人琳

好掛住妳

做乜shingshing呢排係咁叫春

放工留名

女友一位粗卡

另外訂咗rainbow碟，有冇人可以幫手交收2輪都去唔到

我幫你啦

掛住豬牙

幾時再黎香港?

Mama

朝早起身落雨大到痴線~但仲係要返工

希望以後唔好再嚟，我就好似一個經歷災難洗禮後既一個創傷後遺症病人，久經N年先康復咁，好辛苦先忘記佢地嚟過香港

老公巴

cls洗唔洗咁靚呀

真 唔想再要希望了

Post尾輕輕一推

早晨呀

好掛住佢哋六個

有人明白我

Pish

輕輕一推

會唔會今日都爆唔到post

岩岩經過間賣衫鋪連播兩首都係女友嘅歌

點會有咁嘅可能

法國肥琳食完神獸越黎越靚

食完神獸變左做熟女琳

Post 尾一推 我情世界級

으나야

唔會係我中嘅